呢張Poster d英文大約係咩程度？

有咩問題啊 屌你老母

英文無大問題，簡潔易明，通順

最多係句come home late

改做go home late 會好啲

無問題啊 最緊要易明 一睇就可以get到講乜

不如寫你嘅版本出黎啦

Poster 俾大眾睇，又唔係要俾莎士比亞。

條傻仔可能識多兩隻字，就想笑鳩人英文
呢d比市民睇既 當然越簡潔越好啦

易明，無多餘字，無大問題。

想睇你英文有幾好

佢D point on9先攪到D英文睇落ON9姐

好合理wor

Ask your family to meet you

睇得好舒服wo
其實咁樣寫仲方便人睇啦

Uses busy street

唔係個個外籍人士都英文好。簡單易明都要俾連登傑串

使用直譯做use

Ｑ：呢張Poster d英文大約係咩程度？
Ａ：連登仔程度

咁撚樣中英直譯都叫＂簡潔易明＂
連登仔英文程度真係冇撚得頂

打咁多字都冇實際講到有咩問題
不如你自己寫出黎，俾連登仔學下野啦

其實有樣野叫做Plain English

係有d膠

Kai kai地。。
申利英文唔好

睇透黎連登仔英文拎開U

一時笑人毅進仔唔識英文，一時又讚人地英文易明

又出黎柒。

中文poster會唔會寫到公文咁啊

不如樓主講下點樣改好過啦
係到單單打打

你開錯台

創意台係咁樣

第2頁都未有樓主版

樓主咁叻 不如講下有咩錯

唔好咁多嗲啦 有料就Show出黎

樓豬去咗邊

查緊

有冇得改好d

想睇連登仔版本

張poster 比普遍市民睇 呢d 英文有咩問題？？ 唔好為屌警察而屌警察啦 小學雞 垃撚圾自以為好型？？ 想同人講自己英文幾勁？

poster 咋
寫故咩而家
最多未話唔夠formal

講咁多托柒咩
寫你個版本出黎討論下啦樓主
2頁都仲係度齋噏

呢D Poster比市民大眾睇
簡單易明有咩問題
樓豬有冇讀過U

真係直譯咁囉, 可能係google translate

樓主想show off咪打埋出嚟俾大家睇囉

Ask someone to pick you up

其實可以自己 Google 下 ..

戇撚鳩 你估作文寫文學呀？
衝出嚟柒

Grammatically correct 但係睇落好怪好怪

用香港考試個套英文就冇問題, 鬼佬睇完個反應會係: 做咩姐你

女權撚：差佬Blame the victim

簡潔易明 唔通要寫比英文拎A既人睇?

佢條死雜種撚識咩 出黎扮晒野就識

基本法都係俾普通市民睇 咁基本法d英文係咪都要變到張poster咁？

老老實實 冇中文 要load陣先get到

有撚問題姐 明咪得囉 又唔係錯得好嚴重 你做暑假功課嫌唔夠proofreading練習?

諗住學下英文
屌 3版都未有其他版本
屌人果D上水未

真係好on9
呢啲海報最緊要簡潔易明
而且唔識中文既就係睇英文
講緊包括啲係香港英文唔叻既人
你寫得深反而無撚用
唔好咁小學雞啦
政府請既officer依家要求好高
求其捉條友我諗英文都好過連登仔九條街
你睇連登最多人考係aco ca

樓主譯吓比大家開吓眼界囉

樓主改黎睇下得唔得
想學下野

咪有人講左改做
Ask your family members to pick you up 囉
盲撚左

總之黑警啲poster都係辣殺 有咩好討論

第3, 4點我會譯做咁樣:

3. Ask for family's company (or pick-up) if you stay out late
屌你點會用come home late架? 你用go home late都算啦

4. Get to the crowd when suspecting being followed
英文D sign通常好簡單同埋避免使用逗號

hk人睇得明

係咪弱智 法律其實係俾法律人仕睇
but for 你可以點樣用poster英文寫

引用返英國啲host成日講既：
你篇作文既英文係無問題，睇得明就得啦
但比分會比C咁解之嘛
如果比我作，成篇要重做，咪搞我

所以整體黎講，哩篇野係無問題，ielts都會有6up

見到咁多人睇完都覺得冇問題仲屌返樓主, 真係有d心淡

其實自己唔係好識, 英文都唔好勁咪留名學下野囉, 使唔使屌人話人矯枉過正?

英文真係會講use busy street???

留名拜讀樓主版本

狗識閪中文咩

有, busy street冇問題, 但唔係用 "use busy street", 你可以用 "take busy streets"

但整體黎講, 句英文都唔完全譯到佢中文想表達的意思

try google

send去mastering grammar問下

我都覺得係中文寫得差搞到英文都譯得英，因為係直接中譯英

睇完英文都覺得好小學雞
外國人睇完唔係唔明既，但覺得啲文法好怪

第二句或者改為Walk in well-lit busy streets instead of taking short cuts?

睇落好怪

樓豬得把口 又唔講下應該唔寫

第三句又真係有d難頂

政府又玩性別歧視

可唔可以去平機會告佢 成日塑造啲男人係變態

第一句係咪婦團邏輯入面嘅blame the victims?

無知太恐怖，連登太多小學雞，仲要屌樓主為屌而屌，真係世界變

講返先，我會考英文唔合格，28 個英文字母成日調轉次序

好怪

我想睇樓主版本

屌你點會用come home late架? 你用go home late都算啦
啱啱考完DSE? com咩pany, 你寫呢啲咁啲巴基睇條撚咩

Have your family pick you up late at night

Get to the crowd if you are being followed

簡單易明

嗰啲咩request compant from whom you trust 呀, divert to the crowded should feel being tailed 就考試先拎黎獻世la

啱啱考完DSE? com咩pany, 你寫呢啲咁啲巴基睇條撚咩

Have your family pick you up late at night

Get to the crowd if you are being followed

簡單易明

嗰啲咩request compant from whom you trust 呀, divert to the crowded should feel being tailed 就考試先拎黎獻世la

宜家係垃圾既集中營黎

你係咪on 9 架，查字典啦

咁多人話比普通市民睇 依家有中文喎
咁即係話英文其實係比外國人睇啦
但你地有冇諗過外國人睇唔睇得明依啲港式英語先

負皮代表一切

可唔可以去平機會向警署犯罪定性

中文版係咪要寫文言文先可以 ？

唔係話poster一定要咁樣 但如果要寫靚d我會咁寫 有錯請指教

1. Do not flaunt your valuables in public / Keep your valuables from plain sight(不過呢個多用於旅行)

2. Do not take shortcuts, stick to busy streets with a lot of lighting

3. Have someone you trust to pick you up after a late night out

4. Call the police and go somewhere crowded if you think you are being followed

利申 覺得本身真係夠簡單易明 但如果畀英語為母語既人睇一定會覺得奇奇怪怪 不過香港確實有其他唔識睇中文 而英文又唔係超級高水平既人 例如少數族裔/外國遊客 整呢張poster既人應該有考慮過呢點

對唔住大師

字典話pick up 係解執起

其實我覺得無乜問題，明就得。

Don't show off your valuables.

Avoid short cuts in lonely areas. Keep to well-lit, busy streets.

Have someone you trust to walk you home at night.

If you think you’re being followed, walk to the busiest place you can find. Then call the police

你的兩句例子都好, 但我冇撚考過DSE, COMPANY呢個字都唔係咁難姐下馬?

利申: IELTS全部band 8.0+

你地係度blame the victim! 叫女權撚出黎!

d英文你比任何一個識英文嘅外國人睇都睇得明啦 想知你眼中咩先唔叫港式英文

呢類poster簡單易明就得啦

連登仔係社會既底層，做野一向是撚旦，對人對自己都無要求，所以一世都係失敗既人！

屌你呢啲咩英文黎，小學生寫架？

仲要全世界都覺得無問題先好笑，啫係如果呢份係功課絕對無問題，無人會笑佢英文差，屌你香港警隊寫啲咁嘅野，仲要出到街。唔好講政府啦，NGO出版啲咁嘅野都俾笑啦。BTW, 其實家陣香港法定語文係English 定Chinglish ?

即係連登仔自己英文差啲真心無問題，但係你攞自己把尺去度政府部門／公營機構，真係好撚柒

港式英文先係好野，無口音，雖然外國人聽係怪D，但個個字都清楚
你試下同D東南亞／印度佬開會

agger
蝗d英文都係，鬼佬成日都要重複聽先明

咪係，唔係要好深既英文，但流暢d都唔係過份啦

Do not let others know you have expensive stuff!!!

Do not take short cuts, take big light roads!!!

If you return late, find someone be with you!!!

If you are followed by someone, call police and run!!!!!

講咗咁耐仲未有高手講下應該點改

連登啲英po特質
個個都屌, 但冇人敢改

"我唔撚識, 總之就好垃圾"

你都on9 基本法係有法律效力 一啲微少既字眼都可以比位人入 一定會嚴密啲咁處理字眼 海報就係提醒大眾生活既細節位

擺到明樓主係廣告公司，收左驚察錢啦
成班仲以為自己英文好撚勁
你一睇左個內容就輸了

講咁多廢話做咩 直接講應該點改啦 大師

上面都有人嘗試改左

冇問題，呢d poster 最好幼稚園都明

ask someone to fetch you?

ask someone to fuck you

唔係改個條友但用company有咩問題?
大把lift係寫小童要有大人陪同先可以搭𨋢 都係用acompany/company wor
所以南亞人就會唔明?

巴打改得好好

Staying safe from robbery

If you have to walk alone at night take extra care. Stay on roads that are well lit and relatively busy
Plan your route in advance
Avoid short cuts that involve alleyways or walking across parks or commons unless they are well-lit
If you're carrying a bag, try to have it across your chest and keep your hand over the fastening
Be aware of your surroundings and stay alert to what's going on around you
Be careful with your electronics; talking on a mobile phone, listening to an MP3 player or carrying a laptop bag shows thieves that you have something to steal
Don't carry important documents or credit cards that you do not need
Only take your wallet out when you need to
If you think you are being followed, cross the road or go into a shop and stay there until you're sure you're safe

From UK Police Force

猜燈迷咁撚難好唔撚好啊屌你老母臭閪